藍奕邦！你所有歌都我會加入哂我Spotify既playlist

六月抗爭，好多人同路人支持我地，唔好死心，珍惜生命。

G持

日以繼夜狂loop

推

一直都鍾意邦邦

熱帶魚~~

六月真係好中
loop左好撚多日

支持

為執著而乾杯又係好好聽

一路都有follow佢ig，成日睇佢story同埋啲posts都好感動佢真係好愛香港

佢仲煮飯好叻見到啲相好想試

魚缸中一雙一對

又燦爛又糜爛